用一句歌詞講你既近況

每一天 似登高 命中 主角仍然未碰到

其實我們沒有 近況

如平凡別愛我 這樣偏執的我 懇請你想清楚

突然好想你

將個膠笠戴落何B仔

有木有 有木有木有

只差一秒 心聲都可改變歷史

這些年望你緊抱他出現 還憑何擔心再互相糾纏

說了再見才發現再也見不到

尚有些仗 全力亦打不上